蘭桂坊鬼佬富二代5怕popo

今天有野做1点先到老蘭，得返少少示威者30~50人左右(主要在唱歌口號)，上返酒吧區有成5，6百人真正飲酒，溝女，跳舞，有d仲同popo合照，好似同10点鐘放催淚彈平行時空

點

5? 点？

死返去大灣區啦 正字都未識

大陸仔番去含甴近平條撚啦

拉

支共總書記

毛甴東
鄧小強
江甴文
甴近平

蟈國曱甴

無辦法，小米(屯門窮小子)機出5到香港点字，反正点字都幾方便

用殘體都會問題幾方便？

方便？定速成都唔識打要用手寫？

屯門窮小子?
中文黎架